匯豐有無可能上番50

你儲咗幾耐？

正股驚閪

幾錢本先

點會無可能
你有無孫?

請問均價幾多?

破左產

原來係5號仔搞到你破產

全斬唔好浪費時間

均價50

上就上到不過建議買其他股

換馬，all in 6808,三個月後乜仇都報晒

再溝一溝佢

遲啲十合一is ok

咁似富途模擬投注既

收息真係寧願買可樂算

ching 請問呢隻咩黎

下一個上報紙的就是你

模擬倉

無

模擬倉貼黎做乜

50怕乜
6x
留名睇130

坐多半年好快 上返50

有可能

咁多罐點飲？

有，將來合股嗰時

如果唔係成日MON住個市真係坐返幾年算啦 買個教訓

過到42蚊先諗可唔可以向上啦

下年先

2合一咪有機會

模擬

多溝多賺

牛牛個模擬倉

今年內無

有。。。。。指數40000點

好過我60

點解破產都可以有咐多手

上到掛

等下年啦

唔跌已經偷笑

本多終勝

我只信媽咪麵

冇左廿萬

叫媽咪麵買張熊証

到42蚊時原來係接莊家火棒

10合1應該無問題

破左產好地地食老綜咪算囉
何必又要掂估票呢

呢隻妖股唔撚派息，大市都只係升1-2 蚊

依家呢隻垃圾無人想買

幫幫手叫老母麵唱淡隻匯豐或者有機會既....

收到內幕消息（匯豐股東）

六月尾焗上65

點會冇
不過到時老麥最平嗰個餐可能要$50

股東 我1手都叫股東 就可以鳩up唔洗本？

呢D咪正宗香港人
睇人仆街最開心。第時一定生暗病

上面覆錯人。係覆呢個
呢D咪正宗香港人
睇人仆街最開心。第時一定生暗病

need all in

你係咪有情意結呀對5號仔
選個隻啦

先跌落33蚊等我入貨， 然後上50走人

用蒙地卡羅模擬器，以目前引伸波幅及股價推算。

308日內有68％機率在$26-$50之間游走。

有可能，要等香港光復之後。

大貓一日奶共一日都冇運行。

頂盡咪跌到30蚊
派番息就升架啦

模擬倉扮真倉

首先要上返40

暑假前啦

494 有幾多孫都無用
大貓---->???

你不如問會唔會返100

用咩途徑買？apps？香港證券公司？
介紹下

要斬
如果唔係五月好難捱

10股合1股可以變50

50驚閪咩

無可能